馬國明有無同黃心穎做過愛？

有
無

一定冇！

力士同jenny有無做過？

馬明bb一定仲係處黎！

有啦

馬明應該仲係處

毒撚剩係要嚟埋單
手都唔知有冇得拖

呢個有影到過

戇居仔專係鍾意蕩婦

拍拖初期一定成日屌
呢啲咁嘅wet妹飲咗酒就會想要